葵芳戰術集中討論 劍封新界西出九龍

九龍新界有幾大重要據點

暴大吐露港
彩虹交匯處
觀塘迴旋處

仲有
葵芳上荃灣路及出葵涌道

要停哂新界出九龍交通，就要斷到葵芳

兵源附近有多條屋村
比荃灣更佳動員力

三罷，一定要攪埋葵芳